搭巴士，坐上層啲柒頭唔會落定下層

阻撚住晒

有d 早一個站行定落黎
但又慢慢行
塞住果個站落既人

有啲慢行落嚟，但又唔係落車

俾佢FAKE撚哂, 讓俾佢行爭啲落唔到車